中國消息 教人怎移民香港 香港進修——最高性價比的移民項目

作者：best_hongkong

很多人知道“香港”是移民海外最好的跳板
早前可以通過投資移民取得香港身份
但現在時代不同了，香港只要你的“才”不要你的“財”
那麼，通過香港進修移民自然是最好的辦法

01

香港進修移民計劃
通過香港認可大學留學進修，
進而畢業留港工作並申請移民的一種渠道。
申請人通過入讀香港全日制大學，
從而獲得讀書籤證，
並在畢業後受聘於香港企業，
申請人及其家屬(配偶、十八歲以下子女)
亦可獲得香港特區居民身份證，
滿七年後可以申請特區護照。

02

項目優勢

1、時間短、無風險、費用低
(相比原來1000萬資產的投資移民費用減少非常多，目前投資移民項目已關閉)

2、獲得來港就讀資格者

本人及配偶、十八歲以下子女

均可申請香港臨時居民身份

畢業後留港工作滿7年後(含就讀時間)

全家可申請香港護照

3、考取的碩士學位受到國家教育部承認
經國家教育部留學服務中心辦理國(境)外學歷學位認證可以享有留學生政策
落戶北京、上海、廣州、深圳等特大城市

4、就讀時間靈活
安排週六日上課
不影響平日工作

5、一人就讀，全家受惠

6、同享免費教育醫療福利

7、最快1年半可以拿到香港碩士學位
學歷國際國內皆認可

03

申請條件

1、申請人年齡於18-50歲
2、內地擁有本科學歷或相關國家認可學歷
3、來港就讀期間，申請人能自行承擔本人及其家屬相關生活費用

上面成日鎖國, 班細冇人愛國

基本上香港而家大開中門
周身膿瘡，愛滋，甩皮甩骨都可以任上

幾皮野，甚至幾千就可以移黎香港